發覺藍絲同港豬連基本法第18條講咩都唔知就去支持一地兩檢

今朝now時事全方位有人屌人阻住佢地搭車返大陸

你睇你個post 係連登都無人回

應該係全個連登都唔敢反一地兩檢

我樣衰啫

其實你好靚仔，但事實條街真係無人理一地兩檢

發台瘟落敗
賽前大熱的吳凱欣大熱倒灶，據悉高層余詠珊一直看好她奪冠，還度身訂造王祖藍扮「都敏俊」的問答環節讓她有發揮機會，可惜她發台瘟未能應對，被評判扣分，直接令她跌出三甲，但她獲兩大高層余詠珊與樂易玲欣賞，相信大有發展機會。落選的黃碧蓮也謂未感失望，直言想入娛圈。

回錯

有腦就唔會做藍絲啦

香港走到就走，走唔到就撐la

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

利申: 撐緊